最慳油入汽油車係咪Prius ?

Note e power

Pcx150

新Yaris Hybrid
Note e-Power
Fit e:HEV
不過以上三款都冇行貨

代理啲老屎忽高層：屌你閪必啲師傅唔撚識整呀，唔撚入呀！繼續入乞衣spec SUV夠喇！

MSX125呢?

AE110

好似pcx慳d

Cut 到雙氣袋

真係好撚濕鳩
sedan得camry
起碼出corolla俾人選下啦
濕鳩noah雙氣袋
不過香港人又唔爭氣，出d濕9野都爭住買

出啲濕鳩嘢爭住買就係香港人嘅寫照

Sedan佢想焗你買Lexus嘛

最勁係Camry日本全線hybrid，而皇冠竟然唔入Hybrid，特登整個NA版

睇下Mazda3 Sedan 劈到21萬之後個銷量就知道低價sedan有市場啦

係當歐洲啲plug in hybrid 死架
香港有A3 e tron架

垃圾RAV2

唔會啦，一定係棍仔慳油d

Echo

見到Mazda 咁賣得，十足當年 VW咁，希望 keep 到

Pcx125?

CT125

完

真 垃圾樓都爭住買

尋晚搭uber 有架toyota sia 幾靜好舒服

SAI

Camry Hybrid/ Lexus HS嚟

SAI 其實係COROLLA黎